黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

喂 brain，點解你d廣告咁煩ge？

🙏 🙏 🙏

屌你老母

喂Kelvin

PR又出動帶風向 請clss黃youtuber🙏

唔鍾意咪Quit囉~

五毛blocked

block哂d pr公司同埋5毛狗
帶風向分化黃圈🙏🙏🙏

Kelvin擺明係藍絲狗🙏唔好比pr帶到風向

🙏🙏🙏

🙏🙏🙏我地要clss 黃channel
佢地撐得好辛苦 中共好驚佢既課程啟發到人🙏🙏

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

substitute左🙏🏻

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏志兄

就黎捱唔住
比kelvin分化左

🙏🙏🙏🙏🙏

quit左youtube 先知佢係黃後悔了

呢個channel比出幾條片就話好辛苦果個Channel高質

收皮喇你，黃channel要講野帶鄉音同講埋啲係人都知嘅野架

你個channel明明就係熱狗台，唔好扮